琴日同屋企人去食團年飯，格黎台班MK好撚on9

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

你講咩

Up乜野呀樓主

樓主1999

1999 完全唔知你up咩

樓上

等睇傻鳩比人當狗咁撚

已經有4個中左伏

1999

樓主嗡乜春呀 重新組織下先啦

邊個中都未知

又引新會員

好似第3次見到呢篇野

欣榮花園二樓

條友有語癌

又撚新會然

啲人扮新會然等人開年？